如果游bb過左20年後仲會唔會好似私煙bb咁靚?

?

45歲（游B)

lm

佢地兩個根本就好撚似樣

有冇私煙25歲時的photo?